點睇台灣同婚民法保障過唔到

愛家萌已經表態下一步要推翻釋憲

點解可以咁癲

老屎忽一日仲霸住上面d位，呢d野都冇得過

上網係一面倒支持同婚，但實際台灣社會根本仲好保守

其實好茅，輸打贏要